連登風向問題剖釋

經過呢場運動嘅幾個月，大家都想必已經知道中共五毛網軍嘅帶風向能力，大家對一d明顯嘅五毛通常就已經block曬同用不推文拉低d post

但係從中我發現左三個極大嘅問題：
1. 政見唔同，對行動方向或接受程度唔同就係鬼/五毛/暖氣軍師
2. 依家嘅風向好興係風向上再風向，姐係先開一個post帶風向，再搵另一個ac嘅另一個post話上一個post係五毛。而呢個時候自以為聰明嘅連登仔就以為發現左五毛好犀利，就猛咁推第二個post------》結果都係俾人帶風向
3. 大部分人上連登係缺乏獨立思考。可以一日入面有兩類內容完全相反嘅post，同時上熱門，仲可以同時有同一班人推。

解決方案：
1. 運動黎到呢度，解決帶風向嘅問題唔係構建連登同溫層，唔係逼所有post都係同一個立場就係無俾人帶風向。因為唔係講大家都知道，連登係充滿政治光譜唔同嘅人，而運動成功就係要係要聯合所有人。所以，我希望大家見到意見/戰略看法唔同嘅post就話係一定係鬼，一定係五毛。好多時候手足係真心想同大家戰略討論，而連登完全做唔到呢d野。大家如果有係tg group就知，根本有唔同戰略意見係可以理性討論，同時唔比人帶到風向。所謂「風向」其實好多時候都其實係一d手足嘅另類意見，唔一定係最正確，但係唔代表佢係鬼。希望大家係話人係鬼之前睇曬佢嘅論述先，再理性討論，先分析到佢係咪真係全心搞事。
2. 判斷係咪五毛風向，唔係靠邊個post後d（eg：凌晨post一定係五毛，好彩我地醒姐），而係起底樓主，睇下佢以前嘅history。同埋睇下樓主自己post內嘅回應先，因為如果佢係係咁恢復留言嘅話，好多時候真係只係有唔同意見嘅手足黎，好有心咁想討論。
3. 見到呢d咩post都推，或者咩都話係鬼嘅acc，block曬佢地就搞掂。因為呢d人完全缺乏批判性思考，極容易比人帶到風向，或者隨便屈手足係鬼。睇佢地發言根本毫無營養，block曬就算。少少建議，其實睇post，睇多幾頁先比正負皮，睇曬唔同人對post嘅分析先，唔好本能就比正皮。

幫手推推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

tldr：唔好有政見唔同嘅post就話係鬼

推

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

cc台某班軍師惡撚到閪咁
唔啱佢哋心意就俾佢地屌到抽筋
cc台屌你 = 「善意檢討」

你屌返cc台 = 「五毛批鬥」
如果斷正做錯曬 = 「兄弟爬山」
邊個屌邊個就係分化

講太多都嘥氣
全部都係五毛
cc台軍師最勁

？
所以我咪叫大家唔好一開始就話人係五毛lor？

唉 呢d post就一定無人理，d玩膠/笑藍絲post就上曬熱門

最後加漏咗一句光復香港呀
咁做乜撚野狗屎垃圾內容都會刷到正皮

我以為你認真係想屌我tim lol
做左認真lun

示範一下cc台班大帝軍師係點溝通

你紅字即係希望定唔希望

打漏左嘅唔字
自膠

你唔順佢哋意就係分化撚